曖昧不明死因區!SOS!

傾左一個幾月
日日你起身訓較都會同我講早晨晚安
去邊做咩你會話我知
雖然一直既對話唔會好flirt
但你有講過身邊既異性只有我
叫我唔好拍拖住可能會想追我

點解出左街睇完戲就一個訊息都冇 點解呀
斷得咁突然
明明出街個時又冇特別
但重點今次又唔係第一次出去喎
我諗唔明呀 係咪一直我都係做梗人隻兵

天唔天真啲？

ur face ur fate

因為人地識到第二個另一個又受溝
另一個有新鮮感
呢d人唔要都罷啦 樓主move on

其實我只係當你係我好朋友 你諗多咗 😅

出左街睇完戲 斷估仲唔係樣？

交友app第一次見？

都係外表出事啦 經常發生

係我天真
我都唔想咁易信人

我諗都似喇
每段時間都只同一個異性溝通呀
佢冇講大話呀 有更好既選擇
所以咪唔應我lol

邊到識？連登？

好啦依家知道架喇 係我諗多左 唔好意思

但識左好耐 同埋今次唔係第一次出去

唔係呀 現實世界識呀

未戀就失左 係咪可以close file喇我地

唔係第一次見喎 諗唔明呀

我同你玩下咋,真係好天真既孩子

本身識左好耐喇
我唔係毒宅型
不過真人反應係俾chat時講少d

認真就輸了
我都轉做超級壞孩子